建議騰訊賣盤，將所有錢分俾14億中國人

以而家市值3兆黎計，每人應該可以分到🤔🤔🤔

都救左好多中國人

認同請分享

邊個會接手？呢3兆賣唔到仲叫唔叫錢

有就肯定有，不過可能等過左疫情，經濟好左之後

你可以分5個%股票賣，全世界富豪，肯定有人接
賣完之後，中國同胞有救了，共產黨政權千秋萬世

推上微博，同中國同胞講
反正騰訊，阿里，政府手上都有佢地股票

二千萬人確診，應該趕唔切收錢

再扣埋維吾爾同藏人

除13.5 億就夠

仲有湖北人